一人一個廢老金句

我先
：呀叔我幾廿歲，有咩女未見過？

食鹽多過你食米

當你食女有返咁上下數目 其實又真係講得啱架喎呢個

on9

呀叔連屯門娜娜都試過 又真係好難輸

happy伯呢個年紀條腰同動作都仲屌打好多毒撚

呀伯先唔怕世俗眼光
撩女咪撩女 吐痰咪吐痰 仲有周街賭 丶貪小便宜
唔戴罩就唔戴罩....

毒撚要面子 現實仲有些少道德 學唔到 亦做唔出

好pure好ture

幾十歲黎計 happy伯真係好靈活